Данная работа выполняется в рамках дисциплины "Спецификация, архитектура и проектирование программного обеспечения". Проект направлен на автоматизацию бизнес-процесса "Доска объявлений" из книги "Ведьмак" в виде веб-сервиса.